YouTube channel 推薦

岩岩做緊廢青果陣，見無聊得濟，就走去睇YouTube
點知佢recommend 咗呢個channel 俾我睇
原來係香港明星拍，仲要upload 得幾密下
雖然有啲悶，但係入去都可以睇下佢地既生活係點